[突發]車仔麵三餸要揀咩？

豬紅，牛腩，魚皮餃

無豬腸不如唔好食

識食一定係食蘿蔔豬皮魚蛋

蘿蔔，豬皮，雞翼

樓主識食

乜撚野配搭

豬紅 豬腸 魚蛋

豬頸肉 牛肚 午餐肉（要煎個隻）

蘿蔔 牛腩 豬皮 要油麵 多青多腩汁 凍0茶小田

豬紅蘿白魚皮都係其次
最緊要係腩汁呀！！！
識唔識食車仔架？

蘿蔔 牛腩 雞翼

紫菜 魚肉 腸仔

大腸豬皮麵根！

豆卜生菜牛腩

大腸 蘿蔔 9菜餃

為左721 手足上到咁前 聽日去站到坐下都吾得咩？

[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

牛腩，魚皮餃, 蘿蔔

btw 依家好難搵返d無湯用豉油做底既車仔麵賣

點會有蘿蔔

油麵 粗麵 幼麵 飽撚死

生菜 白菜 芽菜

全餐自帶煲拎走

蘿蔔枝竹肥牛
唔揀蘿蔔食乜撚野車仔麵

大腸 蘿白 牛肚

加乜撚嘢八爪魚

得三餸點夠

豬紅，大腸，午餐肉

鮮友

我宣佈唔揀蘿蔔嘅人都唔識食
無蘿蔔不了

柚皮

豬紅
魚旦
咖哩翼尖

冇餐肉，這topic已完

魚旦，豬皮，肥牛

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

豬頸肉 墨魚頭 墨丸

芝士腸 午餐肉 生菜 出前一丁

肉丁、雞扒、豬頸肉

豬腸唔係間間掂

啱呀

612、721、811

大腸膽拖其他

牛肚、魷魚、豬紅

豬皮is king

在座咁多位 食豬”大腸” 都係垃圾

豬小腸 蘿蔔 豆卜 油面 腩汁 可辣可不辣

X 2

豬大腸豬潤咖哩魷魚

豬皮 豬紅 蘿蔔 油麵

豬皮

e個垃圾post都可以上熱門，cls

原來大家食三餸咁少
睇嚟我太大食

豬腸豬紅雞翼豆卜生根

雞翼 雞翼 同雞翼尖

蘿蔔 大腸 梗架啦下嘛

無魷魚你好打有限

豬紅豬腸豬皮

燒賣牛肉球同魚皮

屌 完全正確呀

牛腩，豬皮，蘿蔔

油面（加底）🚬🚬🚬

豬紅，魷魚，魚旦

雞翼 蘿蔔 睇心情

豬大腸，豬皮，豬紅，油麵，奶茶少冰

河粉、油麵、米粉

五大訴求缺一不可

墨魚頭 墨魚丸 加 豬皮

永遠都係雞翼、豬腸、生菜
唔食菜邊有屎屙

唔係間間都整得乾淨

牛腩 蘿蔔 是撚旦

蘿白 牛腩 豬紅

蘿蔔 豬頸肉 牛柏葉

［投票］到底搞唔搞犬二代好？

豬紅 蘿蔔 牛腩
一定要加腩汁！！！

豬腸 筋腩 雞翼

我唔直接去答你, 用例子答
我頭先去街, 想食野 見到有兩間差唔多係連住既茶餐廳

一間夜晚呢個鐘數係主要賣潮州粉麵, 另一間係車仔麵 潮州粉麵果間係門口睇到 D 麵幾錢碗, 跟野飲/油菜又幾錢(當然係平過就咁叫) 車仔麵果間無得睇係咩價錢

因為我好耐無食過車仔麵, 所以揀左車仔麵 (但係我既習慣係, 唔列明價錢既餐館我係一律唔去, 今次係例外, 係一次好悲哀既例外 )

入到去車仔麵間野 粗幼麵果 D $9 出前一丁 $11 "食送" 貴既 $6, 平既 $5 我食開三 "食送" , 淨係碗麵已經 $28 野飲無得平, $11 凍飲

食就要埋單 $39, 仲未計我計劃叫埋油菜

我再望下佢個 "廚房" (車仔麵通常係o係出面架嘛) 一定唔算係乾淨果隻

我問佢有無平 D 既野呀咁

有, $10 腸份, $10 粉果(佢建議) $10 三隻粉果

我--->即走

跟住去左果間潮州粉麵 雙拼麵 + 油菜 + 野飲 埋單 $35

仲要食左好靚既豬手 三舊有半個拳頭咁大既豬手, (仲要我碗係雙拼麵, 有兩樣 "食送"), 三舊豬手食晒

上面講左乜野, 自己參透下啦

豬皮、魚蛋、雞翼尖

真普選 非暴動 重建警隊

車仔麵都上到熱門

魚蛋 腸仔 菜

菜 豬扒 公仔麵,
用1 餸嘅資源+$3 換凍ot

警犬 狗仔 狗毑

午餐肉 公仔麵

你食開屎？

牛腩 蘿蔔
淨低個樣就豬紅/豬皮 或者睇下佢跟鋪咩送靚
或者韭菜

豬紅豬腸司華力腸

豬腸豬紅牛柏葉

源記

點會冇蘿蔔

好撚7肚餓呀
屌哂你地

講緊乜撚野，咁簡單既問題 咁長篇既回答 都無回應到問題。 你係咪用緊林鄭狗回應法

蘿蔔 豬紅 魚蛋

豬紅，大腸，牛腩

魷魚，牛柏葉，睇心情

雞翼 牛根
第3樣睇心情同個刻想食咩

走啦

真識食 伙記表示抄都抄唔切

突你老母發

豉油雞翼 滷水雞翼 咖哩雞翼

豬皮 羅白 大腸

牛腩 豬腸 雲吞

蘿蔔 豬腸 豬紅

雲吞韭菜餃魚皮餃

豬腸 魚餅 蘿蔔

咁既post都上到熱門

冬菇生菜蘿蔔

蘿蔔牛雜豬紅

一面 8蚊 兩份紫菜 6蚊 加凍豆漿 6蚊 多蔥多蒜辣油
20蚊 搞掂 平令正 包肚 有時變生菜🥬

點解你地食車仔麵選到食咩，次次都要企定定想10分鐘

無人識食韮菜花

係
新開柴灣好食

之後75分

雞翼尖 蘿蔔 睇有咩好食 粗面/油面

整得乾淨先唔好食

叫個麵姐，唔洗突發啊

腩汁先係重點

豬腸 蘿蔔 魷魚
油麵 加腩汁

士多啤梨 蘋果 香蕉 橙

豬大腸 豬大腸 仲有豬大腸

講咗咁耐都無雞翼尖

豬腸豬紅魚蛋

豬紅一定要有

豬皮 雞翼 冬菇 是常識吧

豬腸 韭菜 牛腩 要有咬口嘅有咬口 要爽口嘅有爽口嘅 要彈牙嘅又彈牙 索湯仲一流 重要有啲纖維 諗起都流口水

旺角好似有一間

死肥仔

大佬，舊屎先自係精華

因為來來去去都係食個幾樣

食屎

蝴蝶腩 豬紅 水餃

蘿蔔丶豬腸、豬皮
免湯 加腩汁

豬紅 魚肉 豬小腸

冇咩車仔麵feel

各位黎睇下ON9仔

豬腸，冬菇，甜酸齋

食車仔麵要牛腩已經知道唔駛睇
見到魚皮鮫直頭確認樓主係on9

黑狗肉、鵝肉、肥仔蔥

蘿蔔、豬紅、豬腸

蘿蔔 雞翼 魷魚鬚

牛腩 雞翼尖 豬腸

蘿蔔 魚旦 雞翼

一撚定係牛腩雞翼 蘿蔔或紅腸

冇蘿蔔生菜就不如算啦
冬菇豆卜都唔錯
吸哂車仔面d腩汁

牛鞭，馬鞭，海狗鞭
食完鞭鞭有力

豬皮豬腸+任可野

豬紅一定係鐵膽
其他是旦

一定要蘿蔔油麵
其他睇下想食咩